二手長笛拍賣

如題我都唔知開係音樂台係咪會有人理
有意就係下低搵我啦

九成新既YAMAHA黎 連個盒都好新

亂入 手足仲挽唔挽長笛？